\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,margin=10mm,footskip=0mm}
%\setlength\leftmargin{2cm}
%\setlength\rightmargin{2cm}
\fontfamily{ppl}
\usepackage{graphicx}
\setlength\parindent{0pt}
\pagenumbering{gobble}
\frenchbsetup{StandardLists=true} % à inclure si on utilise \usepackage[french]{babel}
%\usepackage{enumitem}
\usepackage{amssymb}

\usepackage{soul}
\usepackage[svgnames]{xcolor}
\sethlcolor{LightYellow}
\newcommand{\grisclair}[1]{\colorbox{LightGray}{#1}}
\newcommand{\jaunepale}[1]{\colorbox{LightYellow}{#1}}

\title{AIDE : Validation des dossiers}
%\author{Odile Bénassy}
\author{}
\date{}

\begin{document}
\pagestyle{empty}


\maketitle

$\rightarrow$ D'abord récupérer votre identifiant et votre mot de passe. Si vous n'en avez pas, le demander à l'administratrice du logiciel.

\section*{\jaunepale{\emph{Naviguer dans le logiciel}}}

\begin{itemize}
\item allez à l'adresse  \url{http://scolarite.jm.u-psud.fr/aide/suivi/index} (renseignez vos login et mot de passe)
\item cliquez sur le nom de la campagne sur laquelle vous souhaitez travailler
\item en face du nom de la formation qui vous intéresse, cliquez sur \textbf{le chiffre} situé sous le mot \textcolor{MediumBlue}{\underline{Téléchargés}}
\end{itemize}

\begin{figure}[h]
  \includegraphics[width=500px]{images/ecran-suivi-validation}
\end{figure}

\section*{\jaunepale{\emph{Valider ou non}}}

\begin{figure}[h]
  \includegraphics[width=500px]{images/ecran-validation1}
\end{figure}

En face de chaque nom, cochez la case qui convient.

Quand vous en avez fait une petite série, cliquez sur le bouton \grisclair{ENVOYER}.

Sur la page suivante, vérifiez très attentivement toutes les informations. Ne cliquez sur \grisclair{OK} que si tout est correct !

\begin{itemize}
\item \emph{Attention !} Si vous validez un dossier (en ayant cliqué sur \grisclair{OK}), un mail d'information est \emph{immédiatement} envoyé à l'étudiant.e, il est impossible de revenir en arrière !
\item Dans le cas d'un dossier incomplet, vous devez préciser la liste des pièces manquantes. Cochez ce qui convient, et ajoutez manuellement si nécessaire, \emph{seulement} quand le type de pièce n'a pas été prévu dans la liste !
\item Si vous annulez un dossier, un mail est envoyé à l'étudiant.e, puis le dossier disparaît de la liste. En cas d'erreur, voir avec l'administratrice du logiciel.
\end{itemize}

\end{document}
